消費者的選擇

頭先見到個叔叔試左幾件衫，跟住服務員問佢合唔合身。
叔叔：幾好睇，旺角分店有無呢個款。
服務員：都會有
叔叔：唔該晒你，我一陣出旺角分店先買。

個一刻我覺得好慘，做完野張單飛左去其他分點，每個月營業唔夠數實摺得啦屌。
不要分那麼細，都係同一間公司。